最近幾日，(國安法)變左高官敏感詞……

上星期初選之後班官就咩都話：懷疑觸犯國安法！

搞到Ｄ人連飲水都要問下自己有冇犯到國安法。

好神奇，尼二日竟然無官提(國安法)三個字，唔知係咪失左憶！

基於愛國原因，市民記者議員要做好責任，多Ｄ於公眾場合提問高官，市有冇犯國安法。甘，邊個支持(國安法)就可以記錄在案，從而得到佢地應得既( 獎勵)！

自推